{"food":[{"level":"1","type":"text","question":"Ma olen puuvili, minu sees on suur kivi. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Ma olen kollane ja kasvan puu otsas."},{"text":"Minust tehakse tihti mahla."}],"options":[{"label":"√ïun","isCorrect":false},{"label":"Pirn","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üçê"}},{"level":"2","type":"text","question":"Ma olen valge ja m√µnikord ka kollane. Mind kasutatakse paljudes roogades. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Ma olen tihti hommikus√∂√∂gi osa."},{"text":"Minust saab teha ka pannkooke."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Muna","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üç≥"}},{"level":"3","type":"text","question":"Ma olen magus maiustus, tihti ruudukujuline. Mind armastavad lapsed. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Ma olen ≈°okolaadist tehtud."},{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'K'."}],"options":[{"label":"Komm","isCorrect":true},{"label":"Kartulikr√µps","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üç¨"}},{"level":"4","type":"text","question":"Ma olen roheline, kasvan aias ja mind kasutatakse salatis. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Ma olen kr√µmpsuv."},{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'S'."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Seller","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"ü•ó"}},{"level":"5","type":"text","question":"Ma olen kollane ja kasvan maisip√µllul. Minust tehakse palju erinevaid toite. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Ma olen pikliku kujuga."},{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'M'."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Mango","isCorrect":false},{"label":"Mais","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üåΩ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen number. Kui vaatad taevast √∂√∂sel, siis n√§ed mind. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Ma olen suur ja s√§rav taevakeha, mis √∂√∂sel taevas s√§rab."},{"text":"Mina √ºmber tiirleb Maa."},{"text":"Lapsed armastavad mind joonistada."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"üåô"}},{"level":"2","type":"text","question":"Ma olen punane planeet kosmoses. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Mulle on antud s√µjajumala nimi."},{"text":"Minu √ºmber tiirleb v√§ikeste kuude r√µngas."},{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'M'."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marsi","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"3","type":"text","question":"Ma olen suur kosmosekeha, millel on palju r√µngaid. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Mind peetakse ilusaimaks planeediks."},{"text":"Minu √ºmber tiirleb rohkelt kuusid."},{"text":"Inglise keeles algab minu nimi t√§hega 'S'."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":false},{"label":"Uraan","isCorrect":true},{"label":"Neptuun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"4","type":"text","question":"Ma olen kosmoses tiirlev kivine planeet. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Minu nimi on Rooma jumala j√§rgi."},{"text":"Mind peetakse P√§ikesele k√µige l√§hemal asuvaks planeediks."},{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'M'."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Merkur","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"5","type":"number","question":"Ma olen number. Kui loed kosmosekehi, siis mind sa n√§ed. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Ma olen esimene number, mis tuleb p√§rast nulli."},{"text":"Mul on √ºks silmus."},{"text":"Nelja ja kuue vahel."}],"options":[{"label":"1","isCorrect":true},{"label":"2","isCorrect":false},{"label":"3","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"numbrid","icon":"üåå"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma olen karvane loom, kes elab metsas ja armastab mett s√º√ºa. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Mul on must ja kollane triibuline keha."},{"text":"Ma sumisen ja lendan lillede vahel."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêù"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma olen suur loom, kellel on pikk kael ja ma elan Aafrikas. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Mul on laiguline muster kehal."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti ja minu lemmik on akaatsia puu lehed."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Giraff","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶í"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen v√§ike loom, kes elab maa all ja mul on pehme kasukas. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Ma armastan porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad ja l√ºhike saba."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê∞"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen suur kiskja, kellel on pikad hambad ja karvane saba. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Ma urisen ja elan sageli metsades."},{"text":"Minu karv on tihe ja triibuline."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kits","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêÖ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen lind, kellel on suur nokk ja pikad jalad ning ma seisan tihti √ºhel jalal. Kes olen ma?","hints":[{"text":"Ma elan veekogude √§√§res ja armastan kala p√º√ºda."},{"text":"Minu sulestik on roosakas."}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Flamingo","isCorrect":true},{"label":"Kukk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶©"}}]}